全職高手03/04

你的好友 寒煙柔 已上線
你的好友 包子入侵 已上線

最大反派嘅手下開始出場
準備喺第十區搞事

頭好撚痛瞓覺先

無人

雖然係國產動畫,但畫面幾高質
甚至比得上日本新番中游嘅質素
可惜內容似SAO咁 高手入新手村虐新手
打飛機作品

其實呢類題型好多作品都有用到

有無link睇 騰訊要vip

去到後期就唔係

雖然動畫做唔做到後期係另一個問題

包子好mk 個樣on9番d仲好
btw 動畫幾集完

第一季12集

第3集bilibili有
第4集除咗畀錢 暫時未搵到

有大量同主角同level嘅高手

龍抬頭
唔知會做到邊